[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!Sone Always Here

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

Jessica 10週年歌曲 - Summer Storm

預祝爆第798個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

留名

劉明

留名
永遠是少女時代!

好唔慣

LM

지금 앞으로 영원히

lm

LM

新post lm

永遠是少女時代

我家美英

正返個皮先

今年mama大家點睇

睇好抽隻solo碟 不過唔知佢會唔會出席

留名 + 正評
無論如何
我最愛的永遠是少女時代

邊到睇到架

甚麼都有可能

sone一向都強大 求sm大方少少

我地經得起風浪 相信少時

「可是 相信吧 因為我們一起的
唯獨記憶是清晰的」

「雖然世界上 有許多變了的地方
但也有永遠不會變的地方
也許像個傻瓜 但我一直相信著
我們會再次相見的」

「一切會好的 」

Lm

睇梗10周年fm 音頻 聽到佢地把聲知道佢地講咩都好滿足

現在是 以後是 永遠是 少女時代

咁宣傳真係好唔負責
空歡喜一場

壞手 允允大露背好靚

唔明

以為會同台

S line允

岩岩睇左twice cover tell me your wish
再睇返佢地以前既live 好感慨

以後係咪冇得睇架喇

171014 太妍去看泰民演唱會相關後記
安可event是全場一起唱〈Soldier〉
太妍不知道這首歌
結果就有點重新創造旋律的感覺在跟著唱ㅋㅋㅋ
坐在附近的粉絲們聽到就笑出來了 ㅋㅋ 雖然都唱錯但是很認真的參與eventㅋㅋㅋ

人生睇過一場少時嘅9人con真係無憾 因為真係好開心好high 今日上網搵返個日開場嘅片 諗起自己個陣手都震 因為無諗過會咁近見到佢地 之後睇埋泰妍演唱會 聽到佢話會帶埋佢地7個嚟就決定一定要再睇一次演唱會 宜家咁樣 我真係好想再見佢地真人 但唔知仲有無機會...

可能要等佢地十五年合體

由我中意佢地開始之後 第一個係香港既演唱會已經去到13年 咁岩個陣唔係香港 睇唔到已經好sad 諗住好快應該又會有 點知一等 等到而家都未有 之後一路傳話黎香港 一直都抱住希望 個種失落感真係好大 覺得自己好失敗 如果早少少撞岩地方時間 我就會享受到佢地既演唱會

我始終相信佢地一定會再黎香港開con
可能係好耐之後 可能係唔同形式
但一定有機會再見佢地!
永遠支持少女時代

真係8號
會唔會取消架

尋日先走完難,今日又話取消?唔係咁黑呀...

真係19歲的抽妹?

可以睇邊度公報？

我睇緊主辦個fb 我諗個主辦唔會垃圾到咩安排都唔講掛

都黎左 應該有掛

可唔可以share 主辦個fb 睇睇？

依個先係

二點前公布

sorry

取消都正常啦，打緊8號風球，唔通你想人地喺唔安全既天氣同環境下開show咩

9成cancel
主辦都唔比人返工,邊有人setup

佢以為同團隊講聲取消佢地就可以兩點公布,點知團隊依家話照搞,仲係到嘈緊,香港主辨冇間掂🤦‍♂️

明明台灣場勁爽快話照搞 做乜香港場乜都要拖到最後一刻

上次台灣仲要係雙颱風添

唉拖到而家

Jessica "On Cloud Nine" Live in Hong Kong有以下安排：
若2017年10月15日 17:00前不懸掛或除下8號風球警告，演出將如期舉行，不作任何變更；

若2017年10月15日 17:01或以後仍然懸掛8號風球，演出將會取消。

為了各位粉絲朋友們的安全問題，因而作出此特別安排，敬請各位粉絲朋友們諒解。

少時live 一行出黎個種氣場真係無人能及

就算係八人我都好想睇多次啊

唔知fany依家住邊呢

好想再見到佢地企埋一齊

點解直接取消

Sone永遠支持少時

西卡滯留香港 幾時會走

睇黎個天連第9個都唔放過
希望西卡安全返到韓國就ok
有咩等埋佢地9個一齊再黎香港開con補飛啦

有冇人覺得小賢同岑麗香有幾分相似

有幾分
小賢靚好多

唔似
小賢順眼啲

唔放圖都好地地

bye sica

佢會唔會再黎香港開con吖拿

西卡去左九展睇fans

最新個集睇住佢地不停食足一日

順圭係到唔出奇呀

Please remain the same chick I fell in love with

他們都是吃貨

之前ff 會有TTS港場演唱會，點知

Sone留名

早晨sone

早晨！

早晨

午安

yuri

現在是 少女時代！

新post留名

秀英和echo global group簽約討論中 從過去就和此公司有交情 正自然的在談論中 此公司表示還沒簽約並慎重討論中
[단독]수영, 다니엘 헤니 소속사와 거취 논의 중 (출처 : 일간스포츠 | 네이버 TV연예)

唔知佢乎同新公司點處理佢地少時個身份呢

如果sm真係肯 少時真係想 我相信有機會合體既

之前又話簽售秀英講有repackage
係去到新公司都可以合體定點..

唔知點解我有啲擔心徐玄同sm關係

我有少量既805週邊可以放~有無人有興趣??

小賢扇X5
yuri扇X1
DQ扇X2
Navy袋X1
White袋X3
CupX1

[插沙系列]有無sone打有秀英party file多

袋同cup嘅價錢？？

SONE打方唔方便留TG話比你知價錢?

sorry啊有少少唔方便

一係你留tg俾我

可以
我個TG係neutron2003

新post留個名

依家仲有一個SUNNY FILE可以放

終於上水UPDATE IG了

等到了

好靚

嘩

給抽的安慰

wawawa全部都好靚

順圭新綜藝 玩交換人生 相信交換左佢都係咁食法

11月2 首播

少時fans純粹好奇，絕對，絕對無任何意思

點解韓團fans講野咁咁肉麻同d語氣咁奇怪嘅？

姐係會話咩真係好心痛...係星星般閃耀

之類之類我唔係好識講

係現實講野都係咁定淨係係個po咁

少時gd fans，無意冒犯

Sunny續咗約多咗嘢做 不過好事嚟嘅

應該唔關事…
應該係順圭放完假接返D綜藝job

少女時代設計師揭露娛樂界的黑暗面
造型師Seo Soo-kyung談論職涯和K-pop時尚界的結構性問題

[原文出處:
[英翻中 @rainknife ，轉載請註明出處，未經同意禁止以任何形式轉載。]

參與了K-pop時尚偶像少女時代八年多的造型，
設計師Seo Soo-kyung經常被稱為是她們的第九名成員，
像家人般地與成員共同經歷過一切。

自從2011年與女孩們初次合作的第三張正規專輯「The Boys」造型一鳴驚人以來，
徐室長和少女時代並肩前進，成為了超級設計師，
近期與知名明星如Psy和Seventeen的合作也帶來令人印象深刻的作品。

作為時尚專家引領潮流之際，徐室長還創建了專屬的社群媒體內容稱之為「徐氏風格」，
她對時尚的評論意見和小技巧分享，都備受讚譽並鼓舞了其他造型師的熱情。

「與少女時代的工作讓我意識到時尚在K-pop的世界有多麼重要，
並帶來了世界各地對韓流時尚有興趣的粉絲。」徐室長接受採訪時說道。

「我的目標是透過我的社群媒體內容和他們分享我所瞭解的東西，
而不是像許多其他造型師追求的那樣，推出自己的產品。」
這幾天，徐室長忙到幾乎沒有時間吃飯，她在接受採訪時邊吃沙拉邊說著。

儘管已走到成功的地位，但徐室長強調說，
在韓國想從事造型設計的人們的主要障礙是行業本身的結構性問題。

據其所稱，地方電視台是主要問題的中心，
因為K-pop公司及其藝人在節目上並不會有太多的收入。

「這是一個惡性循環。 K-pop藝人和他們合作的人，如設計師和經紀人通常都是低薪的。
因為K-pop經紀公司，包括少女時代的公司S.M.娛樂，並不會因為電視台的工作取得太多收入。」
徐室長說。

她並且透露了，造型師在藝人拿到薪水之前幾乎沒有收入。
大多數的時間，他們都這樣的被K-pop經紀公司和電視台對待著。

「我們為了我們的藝人不分晝夜地工作，但我們雙方都沒有得到應得的報酬。
所以我們大部分的收入來自業界以外，例如拍攝廣告。
而廣告人則抱怨說，造型師要求了過多經費。
但我們還能做什麼？我們從未由主要領域得到應有收入。」她解釋說。

當她還是新鮮人的時候，也沒有領到薪水。
第一份薪水換算下來一個月大約是30萬韓元（265美元），用了她三個月的時間，她說。

徐室長強調，她的另一個目標是為年輕的造型師擁有更好的工作環境鋪路。
她將開始初級設計師的教育，並透過創造時尚內容與公眾進行交流。
去年二月以來，她一直在Chungkang College of Cultural Industries進行時尚課程的教學。

「你知道S.M.是業界給藝人和員工工資最低的嗎？他們有這樣的心態
--你應該感謝我們才能和一些像少女時代這樣的超級巨星團體合作。」

徐室長在業界已將近15年，目睹了K-pop時尚多年來的變化。
她表示，Big Bang可說是K-pop時尚在世界舞台的發聲，
男團採用的方式更加紮實，對此可說是時尚手法的先驅。
該團的造型與原宿的街頭時尚一樣現實和嬉戲，而且也容易接觸到公眾。

「在Big Bang之前，K-pop藝人的服裝就是服裝。
造型師的工作是複製知名造型師的設計，並將其重新設計成舞台服裝。
但是Big Bang的成員是不同的，實際上，他們是完全新鮮地從穿著打扮設計出來的。
大眾也可以像Big Bang一樣穿衣服。 從那時起，
像2NE1和BTS這樣的K-pop明星開始從穿著打扮開始著墨，」徐室長說。

「如今，K-pop偶像明星的風格開始有點難度，因為他們的粉絲通常是年輕的學生。
他們喜歡每天穿校服，為K-pop明星打造的高端時尚品牌。 很難迎合他們的口味。」

徐市長也分享了與少女時代一起的工作時光。
她稱呼秀英為她的時尚繆斯，而孝淵為最具挑戰性的造型成員。

「秀英，她擁有如此完美的身材，可以駕馭任何種類的服裝。
我可以用任何方式來塑造她的造型。至於孝淵，她一開始並沒有聽我的意見，
因為她想要像Yoona和Tiffany般的少女服裝。
但現在她知道如何按照自己的形象來塑造自己，」她說。

當被問及她最近如何回應Tiffany，秀英和徐玄三名團體成員沒有與其公司續約的消息時，
徐室長聳聳肩說：「我不認為這是一個很大的事情，因為我不認為少女時代會解散。」

「人們一直在問我關於這個問題的看法，好像這是件大問題。
如果她們要解散，我也會心碎，因為我也是這個團體的粉絲。
但事實是，成員們沒有過於討論這件事，因此我個人認為少女時代不會解散。」

Push，真心問

其實唔只韓團 其他fans好多都係咁
當你對一樣野投入左 有感情
佢帶黎既感動同衝擊
同你既感受會係相對既
好似少女時代咁
你聽到INTW Complete可能會想喊
聽到有人離團會好唔開心
呢啲就係感情既表現
就好似佢地無論幾遙遠 係SONE心中
9個人一直都係我地身邊
叫得做fans 就要用身心去支持 感受
現實既我可能無做到咁出面
但獨處既時候就一定會諗起佢地
因為她們在我心中 已是深刻的痕跡

永遠是少女時代

其實真係有同喜同悲，睇concert 真係會聽到喊，果種感動好難形容，好似一班人為左一個共同目標走埋一齊咁

但現實講野呢？係咪都會咁
因為現實都有好多值得珍惜嘅嘢
但好少會聽到人咁講嘢

咩節目黎，6張相有4張食緊/飲緊

我地所珍惜既係一個團體 唔係一個物件
佢地同我地會有互動 會有經歷
大家建立既感動可以好深刻
好話唔好聽就算係你父母
可能珍惜佢地既人得你一個
但係一個團體 最可貴既
係背後帶比fans既凝聚感
係當成千上萬人都唱緊同一首歌
果一種震撼

可以話係一種精神寄托
陪住自己長大
可能臨訓前同起身後第一件事都係睇下佢地有冇update
有時連自己身邊朋友 都未必會花咁多心機去關心
打榜 投票 飛去睇con
好多唔追星既人眼中係浪費錢浪費時間
不過自己就係覺得值得 覺得開心呀

就係有呢一種熱情，生活先有多幾種色彩

fany出現了

又或者咁講啦 人設問題
好多韓團既人設都係暖，俾飯一種男朋友 女朋友 受保護呢啲感覺，所以飯對佢地講野會特別啲。咁同男女朋友講野肉麻啲都正常
另外我覺得韓國人講野係直接啲 唔太怕醜

支持左一團咁耐 唔心痛就奇

有無人知MAMA 有無得投票

[#2017MAMA] Best Female Artist Nominees #TAEYEON #Heize Vote▶ #Qoo10 #큐텐

仲有個幾鐘先開始

2017 MAMA Best Dance Performance Female Group nominees

Apink
TWICE
Red Velvet
Girls' Generation
GFRIEND

仲有提名，已經好好了...

#2017MAMA Best Female Artist nominees:
• Taeyeon
• Sunmi
• IU
• Suzy
• Heize

我睇完best female group 見無以為無 忘了仲有個dance

taeyeon!!!!!!!!!

有少少理解唔到 best female artist 同best vocal performance female solo

豬肉獎，不用分那麼細...

都係 係替抽唔抵 無入圍埋best vocal

而家睇返lion heart真係打歌衫既巔峰 套套都咁靚 只可惜應該唔會有新啦

連舞台都好好 最中意第一張 Girls Generation!!!!

tag左tiffany

投票呀sone們

早晨，記得投票呀

個網down左

好靚 做緊wallpaper

一個二個陸續上沒

MAMA個server仲未整返

咁大個電視台少少嘢都整咁耐

套衫...忍唔住笑咗..

第一眼...睇唔明

fashion恐怖份子

順圭漲咗

究竟會唔會跨公司合作

日日做好事 應該會

救命好掛住佢地

好想知佢地做梗咩

好似話冇再一齊住宿舍喇

咁突然
之前冇耐開ig live仲係

邊到聽返黎 我正係知 黎梗sunny套綜藝係響自己屋企拍 講佢獨立出黎生活 不過唔知係咪完全搬左出黎

我就係個個新節目睇返黎既

得一間房，唔似一齊住

Changhwan "John" Yoo‏
@oniontaker
Following Following @oniontaker
More
Estimated price 2.7bn KRW (2.4m USD) but prices vary according to block location, floor number etc.

千九萬，富婆

SNSD Yoona will receive special recognition for her contributions toward Asian Cultural Exchange @ 12th Asia Drama Conference on October 23

佢摭咗個名應該係bora

[더서울어워즈]박형식 임시완 윤아 김세정 역사적 첫회 인기상 영예 (출처 : 스포츠서울 | 네이버 뉴스검색)

朴炯植、任時完、林潤娥、金世正獲得首屆The Seoul Awards男女演員人氣獎

#임윤아 #윤아

係新歌呀

終於出

［獨家］太妍，舉行聖誕演唱會⋯地點在慶熙大學和平殿堂

24日據多數演藝圈關係者表示太妍正在準備演唱會將在今年末聖誕季節舉行

關係者透露「太妍將在12月23～24號兩天舉行演唱會，場所預定在慶熙大學和平殿堂」

SNSD Taeyeon to hold Christmas solo concert on December 23-24 at Kyunghee University Peace Hall

一定去睇

死了...死了死了...plan左去第二度旅行...

Dear Santa

我一月先去
咁突然開演唱會 係咪準備有新歌出

叻女

聖誕開con
機票酒店貴到痴線
迫死外國飯

個場好似好細......

可能

都係會去

4000人左右

小劇場果次幾多人

我家太妍隔半年又開show
期待

以上重複既小卡換黃美英既小卡
Tg:st0332076

無記錯750左右

坐過第一層最後排, 其實都算好近

大神們要去努力同抽抽應援

如果想去聖誕個con 可以點買飛

有無人知mama 係咪唔出席就無獎個d黎

通常都係，亦都代表黎既話多數有獎

Hello
請問大家平時買碟去開邊度
想買Tiffany隻I Just Wanna Dance
但去左信和同幾間cd warehouse問都話冇貨

巴打
我仲有 全新未拆
有興趣 tg:gg805

唔知有冇官方package

抽首rescue me 真係好好聽

真係好正 紅色

各位sone要keep住投票喔

真係好正
d高音位 好touched
雖然一句都聽唔明，但個種感情嘅流露完勝一切

抽既日文慢歌
係咁loop

哦呢佳 rescue me

夜晚聽真係好有feel

不如試下去啲ig shop搵，隨時有簽名版

首歌一開頭已經好正

好聽

apple music有喇

聽完首歌，超級掛住太妍

同問

事先申請傢 應該冇得當場買飛

唔知會唔會又有package買

睇左錯 以為係tfu萬聖節個個 sor9ly
呢啲官方con等公司公佈詳情啦

好cute

抽真係好鐘意HALLOWEEN

終於update ig

好想佢夜晚出黎嚇我

抽岩岩ig story段片好cute好好笑

好似好期待去party咁
仲借D意舉中指

狂up story 不如開live

live 呀！！！！！

點解我揾唔到既

live arhhhhh

red velvet入左來

spotify終於有呢首

抽好可愛

live好短

有無得set佢開live可以有notification

睇個ins live開得好大聲然後抽突然大媽笑 嚇親

佢剛剛唔止一次咁笑 我仲用耳機聽

抽自己一個單拖去FANS HALLOWEEN PARTY

繼續投票

TFU D週邊好邪惡

雖然另外三項無咩機會

小小OT....同允拍共助果個金柱赫撞車死左，綜藝節目成日見到佢

扮緊邊個?

nemo

sorry唔記得咗唔好quote圖

允允

我反而係除咗nemo之外唔知其他

仲有扮這個殺手不太冷？？

諗起回魂夜

On November 1, entertainment industry representatives reported that Seohyun may be setting up a one-person agency.

One representative commented, 「Seohyun decided to work with a one-person agency through the help of an advertisement agency CEO that she has maintained ties with since Girls' Generation promotions.」 Seohyun is reported to have strong trust in the CEO, who has worked with many celebrities including Girls' Generation.

In October, it was revealed that Seohyun will be leaving SM Entertainment along with fellow members Sooyoung and Tiffany.

Stay tuned for updates or confirmation.

如果係既話都仲有機會合體喎

呢套個造型好似reference 左leon

好明顯係natalie portman 唔係莫文蔚啦

Agency sm 有無份先

nemo 好cute呀

可唔可以養呢條魚

孝淵好襯呢個髮型

I Got A Boy Practice ver

9人

嘩 今時今日仲有新野睇....

是咁的，我同我d朋友會做tfu既代購，想問下大家有無興趣，相入面個價未計運費，但如果個量係大既，運費就會平d
如果有興趣既可以tg我，我個id係@Neutron2003

想sick leave 去

我會去睇 超想見到佢

路過一問
想問下除左上網買，香港邊度會有現貨買到西卡頂帽

巴打定絲打? 聽日單丁去想搵人吹下水,有冇興趣一齊 利申 似巴打既絲打XD

飛甩雞毛見

其實係1530定1930
定兩個時間？

兩個function黎

巴打你好 有緣相見啦

1930 果個無允兒？？

先尖嘴，後金鐘

允允唔得閒行街啦，半日兩個job...

允次次黎都去唔到。。。。

1930金鐘呀中7巴！！

去唔到呀

有無人係現場

勁多人

好彩天氣唔熱je

去緊 多唔多人

其實企係對面馬路見唔見到

行過既都係講普通話...

ching我都係對面馬路
用手機影緊

多呀 特別係台側邊
應該就快出場

衝緊過黎 對面街都好🙈

巴打可以搵我吹下水

唔好塞車呀大佬

chilam

嚇死我 頭先行錯路 好彩

巴士快d走開

出場了

好似出番黎

應該會出黎訪問

有無人仲未走

收緊cam 係咪即係收皮

似收皮

拆左鐵馬 完了

有好多妹妹塞左係樓上後門

有無人已經去左金鐘等

應該即日機走，辛苦鹿允

會去埋金鐘

有無人到左

頂原來仲有金鐘 點解我依家先睇到

抽養左新狗
ginger呀

做咩唔追post

收工返到屋企先上嚟 又無入ig睇

黑色晚裝 好近 好靚！

小賢編千字文講咩

正想上黎睇有冇翻譯

小賢篇文寫得好好 徐珠賢加油

若是日後.....

我地只有幾步距離
可惜太快 部機對焦唔切
除左隻鞋好高以外乜都影唔到

我係對面馬路 都係得幾步距離
影唔清唔緊要 對眼睇清楚就得喇
真係我見過既人最靚既一個 沒有之一

說的對
能夠親眼見到佢一次已經好開心
因為真係唔知幾時再有機會
我仲想見埋其他架

IGAB 2億VIEW

Seohyun

youtube is my best friend

我諗未來小賢無可能會同姐姐一齊
希望有奇蹟出現

開始個人發展姐
唔係割蓆喎

This is so sweet

類似STATION果種合作應該有機既

好彩係和平解約

徐忙內咁得姐姐們歡心，sm封殺佢實激起千重浪

唔係無續到約咩

Zero好似得意過ginger

「#IGotABoy MV🎬 突破2億觀看次數了呢👍🏻🔥 付出努力在IGAB MV的所有人，少女時代還有SONE謝謝你們，恭喜💖 但是SM不開心嗎？SM在幹嘛？🤷🏻‍♀️」

金爺

我有無數錯
有9個人果張黎

IGAB緊係9個人

會有八人版架咩

金爺ho ball
夠薑講到出面

因為有sica所以sm無反應...
抽寸d既話tag埋sica實俾人當反了

小器的方丈
不過tag埋sica就會令人亂諗架喇
post九人相已經好好

掛住允允

見完佢有後遺症

見完keep住呢幾日心情都好好

我都好掛住佢 等允允嘅時候雖然好攰 但見完真係叉足電咁

Yuri ig直播
個樣好攰

咁快完咗????入到去無嘅

Zero點解...要捐入抽抽件衫

做狗好過做人系列

佢話係素顏

這些機會…

好想做狗.........

抽究竟仲可以倒瀉幾多野

點解我唔係zero

劣圖些牙

磨牙

女神允

推post 先

影得好清好靚

太妍IG
又show身材

我又放下渣圖先

痴線超高清

影得勁靚

show腹肌

Fany著翻件衫佢！

wawawawa露咁多肉

見到美英update ig總是幸福的

啲hashtag又真係無咗SNSD喎

但weibo smtown有

呢條小丑魚好可愛

[quote][/
都唔明允兒點解扮呢個囉...好OUTDATE 既感覺...但我相信係仆街SM唔俾佢扮恐怖啲裝扮

邊忽outdate?

我覺得好正喎
有玩味又靚

halloween party扮咩都會無得揀?

允兒扮乜都靚

允允扮得堅係正

俾人負皮笑左

SUNNY間屋會唔會太過份.....180度漢江景

好想快d睇

好好奇 hyo 同抽係咪仲一齊住係宿舍

今日係三巡四周年

4年前第一次睇少時演唱會 諗起都好感動

好想睇現場，仲有無機會

深夜炸圖

呢個李莫愁髮型真係好正呀

Sunny's new apartment cost approximately $2.3 million USD, located in Seongdong District in Seoul. She likes living away from Cheongdam-dong (where SM & her salon and gym are located) because it separates work from home.

Echo Global Group announces SNSD Sooyoung has signed with them

"We will fully support her singing and acting activities. We will also actively support her activities with SNSD, if they are allowed"

with SNSD

如果條件允許

姐係如果SM允許

希望sm肯 希望佢地幾個仲會有計劃想合體回歸啦

肯啦好嘛，反正sm 咁貪錢，一於shut up and take my money

我估得掛 始終完約和平咁分手(同sm) 希望...

佢地仲咁有心相信佢地仲有機會合體

今日唔係光棍節 係11:11呀

it’s 11:11

剛才抽好似開左直播？

開左30秒到 同zero玩左兩下就冇左

發現左首好野 開心些牙

西卡上左mixnine

勝利好似問佢點解唔上綜藝節目，佢答唔到

仲話呢到係jtbc 唔緊要

勝利係咪有心

希望真係解封 都過左咁多年

sm要解封一早就解啦
可以上返綜藝嘅機會真係好微

其實佢以前真係放好多，毒舌好多

要站對邊即係yg歡迎佢？

sm真係好仆街

佢係咪簽大公司先有機會解封

JYJ法一早通過左啦
咁又點
大台夠膽邀請咩

想問下抽 1223 1224 演唱會係咪未公布細節
唔知有冇sm global package呢

呢句野真係幾時講都咁岩

無乜公司可以再大得過SM

得yg有後台可以同sm有得比
但係就算簽yg 佢地本身都唔興安排藝人上綜藝

171115 Yoona won "Actress Popularity Award" at 2017 아시아 아티스트 어워즈 Asia Artist Awards

Hyoyeon cast on tvN Variety Show '나의 영어 사춘기' (litteral : My English Puberty).

They will learn English & getting over their fear of English. They already finished filming the 1st ep at English school in Gangnam. Plan to air after '수업을 바꿔라 시즌2' on 12.4

소원805‏
@jasminelep

Taeyeon says that she’s working hard preparing for her Christmas album right now~

期待!

不過我想要少時聖誕專輯多點

SNSD Taeyeon will be the MC for Red Velvet's comeback press showcase, held today (16th) at 2pm KST

紅啤啤媽媽

好耐無見MC抽

今次抽抽聖誕con洗唔洗實名啊？

ㅇㅜㄴ‏
@woonuh

CeCi：到目前為止跟妳見過幾次，今天的拍攝看起來特別自然。最近怎麼過的呢？

美英：從九月開始去上課，正在學習演技，絕對不會遲到，每天都帶著香蕉、杏仁還有咖啡（笑），也持續在做音樂。像是自己調節自己狀態的訓練一樣非常的開心，不依靠別人，去做我自己想做的事就行了。

我見到好似話之前my voice 張event card可以拎黎抽 詳情唔知

水蛇英

太妍「你們不會覺得累嗎？」
yeri「就算我們的行程很緊湊，我覺得很棒因為我可以看到太妍歐膩」
#迷妹showcase上告白 #我羨慕

開心就好

新聞片段
「這天太妍展現出長期演藝活動的內功，與擔心的不同，帥氣地完成主持。最後問候時，喊著『現在是少女時代！』的口號一起退場的可愛模樣也令人無法忘記」

#難道不是來鬧場的嗎😂

玩野

有冇絲打有興趣一齊搶最平既global package 雙人平啲
可tg: sone805
非變態佬

你地買機票買左幾錢

一入去三日四夜已經冇哂

hi calvin

Hi 用IphoneX嘅Calvin

hello

想問下各位點樣淨買飛

Package 係酒店加門票？咁係咪可以自己再駁機票酒店留多幾日？？

知都唔會咁公開講啦，多個人爭食

你可以同佢講想住多幾日酒店

Yuri ig live 暴風英語

講開英文 幾期待hyo套新綜藝 覺得佢會好好笑

諗返起以前佢仲係英文唔好話tiffany made in USA

有PREVIEW了

"SORLY"

笑左 開心 開始有綜藝追 順圭hyo

水蛇腰鐵證如山

好強既強心針

呢個髮型同長度冇得輸

我想問有無人有興趣收TFU Holloween Party既小卡?

我本身對忙內無太多感覺
但見到由佢地3個離開公司開始
佢一直都好關心fans會唔會有hard feeling
特別係之前篇長文 同埋最近不斷強調永遠是少女時代
真心覺得好成熟好體貼
開始令我接受返其實退出公司唔會係壞事
反而過返自己想要既演藝生活會更加開心
成件事好感動 而且好鼓舞

岩岩去首影佢都係用少女時代徐玄來介紹自己

團魂

少時好正

每日一推

Yuri最後決定生日要做公益活動啦~~~
12/2與12/3各一場共80人
要製作給罹患兒童癌症的小朋友們的口罩☺️

脫北士兵被打到全身彈孔！清醒後急問：能見少女時代嗎？

北韓應該有唔少SONE

喂好正呀

想買TFU抽件hoodies，有冇sone有窿路

之前有開團

好彩sone表示搭到尾班車

SNSD Seohyun is reportedly confirmed to guest at Taeyeon's Christmas concert 'The Magic of Christmas Time'

"I do not know which date or what songs Seohyun will perform but she is confirmed to guest"

sm肯?

先來個小合體

為左少時,你可以去到幾盡

允沇

有冇sone有買多左件

好正呀

唔知到時唱咩歌呢

永咩遠阿晒氣 唔係OT9都唔好話係永遠

嘩嘩嘩超級強心針
見到消息立刻上黎

巴打 不如你走啦

將來合體不是夢
好掛住taeny

抽抽live

留言；這次演唱不加場嗎？
她說這次演唱會就兩場～23跟24 然後25聖誕節
如果加場的話 聖誕節大家應該沒空XD
所以這次就是兩天！

雪炫登場
太妍：雪炫！雪炫啊！我看了妳出演的電影，殺人的記憶法
雪炫：看著看著就睡著了吧
太妍：（大笑）雪炫啊，歐逆說不了謊

訓唔著...

各位睇左taenggu tv未呀

宅抽去旅行

有無人知太妍個con個global package係賣哂定未開賣

好正呀 係咁loop

賣曬吧，之前仲猶豫緊買唔買，17號上過去睇過

但見佢寫coming soon嘅

一早賣晒啦 公售都賣晒飛....PACKAGE點會未賣晒

早個禮拜有d三日兩夜扔番出黎
呢兩日比人掃曬了

公售左點會仲有淨...D人無飛就會去買PACKAGE

透過實境節目《一個人生活如何？》首次嚐到獨居滋味的徐玄，最近正與父母親進行獨立抗爭。她認為自己必須要練習獨力解決事情，正努力向父母表達獨立意識，但是他們說：「妳覺得不方便的話，那我們搬出去。」因而陷入困境。徐玄：「強力徵求明智的方法」

好搞笑

聽講少時已經收左皮

放805週邊
小賢扇X5
yuri扇X1
DQ扇X2
Navy袋X1
White袋X3

另放tfu helloween party小卡

有意可以tg neutron2003

雖然oldnews...
徐腎俾人插單方面對外宣佈做抽個唱嘉賓

正常都應該係表演者宣佈既
不過而家變左單人公司
係無咁多限制

d人冇野搵野黎搞啫，抽都唔介意幾時到佢地出聲

買完兩個3D2N無啦啦見到4D3N又有位，大家好快手

班唯飯咩事都搵到位入架喇
唔會理

fany黎香港

如果唔係驚實名上網買平好多

帕帕帕！帕帕帕帕帕帕！！！

我要去了

條友無人理 齋負皮 睇落好爽

要去!!望一眼都好

fany

Fany呀

取消手續費好貴,到時walk in 搏有飛

Yoona果次遲左去只可以企對面街
今次唔會再放過機會
有咁早得咁早去

抽撞車

At around 8 pm Taeyeon's Mercedes Benz hit a taxi and the taxi hit the car in front of it. Taeyeon was transferred to a hospital after she complained of chest pain. The ambulance arrived for her at about 8:10 pm.

28日下午，首爾江南女子組合少女時代的泰妍成員被證實發生了交通事故。 據韓國首爾江南的警方和目擊者說，泰妍曾乘坐一輛梅賽德斯 - 奔馳汽車在首爾地鐵7號線的三車道一車道上發生三方意外， 泰妍的梅賽德斯 - 奔馳汽車與K5的出租車後方發生碰撞，出租車撞上了前面的奧迪車。

抽係揸定坐呀？

shit

希望唔好內傷
祝福

對到兩部都應該揸得幾快下

雖然揸最後但係過程係點都未清楚 希望唔係大件事 同埋大家都快啲好返

希望抽同其他人都無事啦

抽咁唔小心架
希望無事

應該係抽撞到人 希望大家都無事啦

一定無事既 抽抽好強的
btw share下靚圖

泰妍手車出名辣，小心啲先得架

抽抽小心啲呀嘛

可能未必關超速事 有時候跟車太貼……
三部車跟太貼唔使好快都可以撞得好應

見部的士個PAT入哂估會行得幾快下...

冇啦，佢係尾車一定入哂數

抽已經出院係家中休息

SM真快手....

SM Entertainment apologizes for Taeyeon’s accident, saying the accident was due to Taeyeon’s careless driving

They will do their best to deal with the accident effects

1. 太妍沒事 接受檢查後已經返家
2. SM表示會盡全力好好處理後續事宜

最重要人無事，其他嘢唔重要啦

全世界的士都係咁架啦，輕輕撞一下就爛到好似200km撞埋黎咁，睇架Benz爛既程度速度應該唔係好快

希望所有人都冇事
touchwood 有人出事
就算最尾查成點 抽一定比人黑

SM「今天晚上約7點40分在論峴洞附近有個人行程，移動中因太妍行車疏忽而發生交通意外，對對方司機與乘客都很抱歉，會盡全力處理」、「現在太妍已經回家休息，沒有受傷的地方，很抱歉讓大家擔心了」

呢樣真 見師兄因爲隻狗都搞到無得cb

好在人無事

屌 間醫院有冇檢查清楚就放人走
心口痛喎
仲要咁快出左院
有啲奇怪囉

嚇Q 死...諗住入嚟睇吓FANY 嚟香港 大家咩反應,點知睇到泰妍撞車...OMG 口都大埋 ...睇到無事先識合返埋!只死人咩!

又手快打錯字

最緊要人無事就好了

一打

南韓第一女團「少女時代」隊長太妍驚傳車禍！今（28日）江南首爾區駕駛賓士發生三輛車連續追撞事故，太妍因「胸痛」，已於南韓時間晚上8點10分被送往醫院。

綜合外媒報導，少女時代中成員太妍在今日韓國時間晚間8點發生車禍。由太妍所駕駛的賓士車，在地鐵7號線鶴洞站前往論峴站方向的道路上撞擊前方KIA K5計程車後，因為衝力過大，再造成計程車與前方奧迪轎車發生追撞事故。

太妍當場表示「胸口疼痛」，與前方計程車乘客2名及奧迪駕駛一併於8點10分，送往醫院檢查。目前車禍發生原因還在調查中。傳聞並指出，當時太妍的車上有一隻狗，是否因此影響駕駛，還待進一步了解。

係咪zero攪到抽抽分心呀

警方關係者表示「計程車司機跟乘客兩個人都已送往醫院，傷得不重」、「太妍經過酒測結果顯現並沒有喝酒」

cr.woonuh

好彩只係輕傷 都好少少

各路SONE 巴絲打保持克制,避免同出面抽水POST發生罵戰!

温馨提示...

車事小，賠錢都事小，大把錢，人唔好有事唔好整親呀整親唔靚女架喇

直接Block唔講咁多算

今次好可能搞到泰妍都要潛陣水...

下....其實其他人有無事?

你唔好咁講...其他人受傷無人想...你唔可以話有錢大晒....有其他人傷者咖...SONE 打下次睇晒新聞先好發言,風頭火勢!

omg 呢排先咁岩有藝人比人鬧完係醫院有優待 睇黎又會比人講 睇呢篇野既形容 比我想像中撞得勁

#泰妍車禍# #金泰妍# 【泰妍車禍】現場拖車司機的證言
【我是當時牽引司機。
雖然出現了很多種話，但其實是在現場泰妍xi出了事故之後，受到驚嚇，先進行了保險受理。警察車輛和急救車是後面才來的，車主們還有乘坐的人們等待著急救車到來。泰妍xi因為駕駛座方的氣囊破裂引起的胸部痛症和煙氣，感到頭暈，就坐著繼續進行保險受理。
之後急救車到達時，急救隊員們先掌握了受傷人員們的狀況。雖然因為是藝人，所以都有點議論紛紛，但都是在做好所有基本措施之後，回去之前急救隊員們之間說的是藝人啊之類的話。
而且泰妍xi並沒有乘坐急救車，也沒到急救車附近，是經紀人來了後，坐經紀人的車輛移動到醫院的。
還有飲酒測試是警察一來就對包括駕駛者泰妍xi在內，出租車和奧迪車輛都在一起的地方測試的，結果並沒有飲酒。
雖然出租車司機流血了，但他相比於利用急救車，更忙碌於對車的保險受理，說沒關係，讓急救隊員們走開了。
最後不是泰妍xi的粉絲，但在旁邊一直和泰妍xi繼續對話了，她發抖著，最先擔心的是車主們和一同乘坐的人們。
因為有著很多誤會，所以寫了這些。】

大家再對比下撞擊測試，片中第一段只係64km，已經冇左成個車頭，所以抽係已經渣得好慢

ig果條友係咪anti黎
抽坐經理人車唔係坐救護車喎…

希望d人都睇到篇野

經理人架車早過救護車到又關太妍事 車埋佢好無

仲有個重點係個的士司機自己要求留低搞保險野叫救護車唔洗理佢，唔係因為抽所以d救護人員唔埋個的士司機

appledaily

人唔好有事...其他人都係人黎架

希望意外所有人都冇事
btw, fany 成功到步香港

水泥隊唔好欺負我泰妍
我一定同佢死過

最重要人無事 尋晚嚇一嚇

見到車禍嚇左一嚇 最緊要人無事！
希望網民唔好誤信謠言 咁都要鬧泰妍

希望抽抽冇事 唔好影響到聖誕solo

please be good

同抽共度晚餐既機會

抽呀 要平安

有無人睇抽聖誕con未有飛？
有張24號2層C區前排可以放

又可以見抽又可以做善事

有片

omg......就咁睇...真係好錯下喎...

好似冇收油

唔多覺有brake先
仲要前車本身都無行

似係無收油想cut 線但係炒左落人地到

前車都無行佢咁撞落去就咁睇似係抽最大責任

我真心唔X 明...點解啲女人咁鐘意養狗,又煩又臭,又成日亂吠...
啲女人寧願花時間响啲小動物多過愛佢地既人(家人朋友)...當啲狗係人...好不智囉...就算啲狗係好可愛...都唔應該咁盲目咖...
今次好彩人無事姐,究竟啲女人明唔明其他親人朋友幾咁愛護佢...大佬我真係唔希望年尾流流睇到一個我欣賞既女人受傷囉...究竟啲女人可唔可以醒吓...唔好令愛佢既人失望...為左隻狗!

你唔鐘意唔代表人唔鐘意 同埋而家無講話係因為zero而有意外

依家賴隻狗做乜事啫

唉 唔好有下次喇

都係睇警方告唔告啫…
D受害者應該無乜控告既意圖

你up乜9

少時嗌得最大聲

抽唔黎mama 即係best of female artist 無機會

樓上睇清楚新聞先作判斷

confirm左?唔黎都好既,如果出席既話d anti又會話仲有心情攞獎,不知反省云云借機炒作抽水...

有冇人今日去睇 tiffany

打劫？

留言區好正

最唔開心係無辦法送份禮物俾十週年既少時

去去去

去去去
唔洗sick leave都去到

我都去 第一次見好緊張

咪講其他團啦

樓上嗰d咪再quote

一點未夠都四五十人

到左

死喇放工先去今次真係睇頭髮喇

on the way去緊
有冇現場手足講下有幾多人

YURI又直播緊

至少70 個場又細

5點去會唔會連頭髮都睇唔到

俞利在去潘婷活動路上的直播

秀英留言「化妝了耶」俞利說是時隔兩個月才化的

有一段一直OK（不知道什麼梗 囧）弄得後面工作人員跟崔秀英都科科笑

因為感冒發燒臉有點腫

今天活動有photo time跟talk show

今天是手術後第一次嘗試穿高跟鞋

她的生日公益活動有dress code是聖誕節 像是紅色之類的

潛力爆發 真係靚左好多
想當初唔多唔少都係因為佢先追

頂只可以係2樓睇

有無相睇住先

好正

fany係咪影完相之後又再出返嚟啊?

今年mama比往年多左人缺席

mama真係努力投完票都無用

死人CJ不嬲咁記仇

"大家好，我係TIFFANY，我好掛住你地"

“All the girls are good and we’re all keeping in touch with each other so don’t worry”

Managed to hear what she said haha

Q：你是大家心目中的女神，有沒有什麼擇偶的條件嗎？
帕妮：這是個非常新穎的問題。我想他們現在要住在LA。所以，或許他們是要住在LA的。

發音幾準

好似香港ABC

好有heart啊
偶像識講英文真好

fany話鐘意吳彥祖

講得好正

幾時先有得再見fany

Mama真係少左好多睇頭 變左力推自己野Wanna One I.O.I既平台

今年女歌手係IU

唔洗太在意，當睇show就得

大媽常出現

呢張有無影片

【公益活動後記_1】Yuri給到場的飯們聽了先前在LA拍MV的那首歌 那首歌是和DJ Raiden的合作作品 有英語韓語兩種版本 原計劃是今年公開 有海外舞台計劃 甚至考慮過在MAMA上表演 不過現在計劃推遲 預計於明年1月左右公開 solo專輯會出的 這首歌大概就是開胃菜 雖然solo專輯也有可能會延遲 但希望飯們等一下 在飯們喜歡的和自己喜歡的之間有點糾結 不過她發現無論自己做什麼飯們好像都很喜歡 所以有點詫異XDD 她說她以後做的事情飯們應該會喜歡的 因為她在準備的都是她猜飯們可能會喜歡的東西她 說自己即要唱歌又要演戲 綜藝那邊還老是找她XDDDD 正在協調日程所以希望飯們能耐心等待

公益活動後記_3】泰妍現在沒事 當天Yuri也和飯們一樣擔心得失眠了 慶幸的是沒有受傷 泰妍的演唱會Yuri說"當然會去" 上次泰妍出專輯的時候Yuri還拜託她給自己簽了名XD

ㅇㅜㄴ‏
@woonuh

太妍昨天到江南警察局接受約20分鐘的調查，承認是因自己的過失，行車中沒有認真注意前方才導致車禍發生

對受害者們賠償部分正透過保險公司處理，也希望對方能盡快痊癒

對於寵物犬是不是導致意外發生原因，太妍回答「三個月大的寵物犬在狗窩裡安靜的睡覺，跟意外原因無關」

E.‏
@epicurea_n

警方表示此次事故並不屬於交通事故處理特例法中的「11大重大過失」，以綜合保險進行事故處理，受害調查結束後預定以「免於公訴」結案。

11項重大過失與大家分享
1. 違反交通號誌
2. 跨越雙黃線
3. 超速逾20公里
4. 違反超車辦法(未從左側超車)
5. 違反鐵路平交道通過辦法
6. 斑馬線事故
7. 無照駕駛
8. 酒後駕駛
9. 行駛至行人道路
10. 違反乘客墜落防止辦法（指車輛不得在乘客上下車途中開動）
11. 違反於兒童保護區域應盡之安全駕駛義務

【171203 公益活動後記_5】昨天的BGM是聖誕歌曲今天則拜託工作人員放了少女時代的歌播到Oscar Yuri問這是什麼歌彷彿是第一次聽到XDD 飯們告訴她是Oscar 然而大概一分鐘後她又問這是什麼歌XDDD 播到Baby Baby Yuri說她很喜歡這首歌問著你們知道這個嗎"baby baby baby~" 跳了一段還問"是1輯裡面的對吧"XDD聊完Baby Baby 又哼起"hurry hurry now~" 問這是什麼來著大家齊聲回答"Beginning!!!" 她說"啊哈~ 對對~ 短髮帕尼!" 提到短髮帕尼又模仿了一下帕尼XD Yuri還提到以前少女時代的粉絲團官方名還沒有定下來的時候泰妍在頒獎典禮上稱粉絲們為Honey的時候真實的感受是很羞恥XDD 後來因為聽著少女時代的歌總是想起當時的舞台或關於它們的回憶無法集中精神又換回了聖誕歌曲

好好笑

權呆

拋磚

加場

海外人有咩途徑買飛, yes24 買太妍要再認證先買得

package

咁加場 package咪睇唔到

可以補差價，上次香港埸都係咁

都要捕住個網?? 定q&a 問??

sm會加開22號場既pkg

明白曬, 唔該sone打

最麻煩係已經買左機票，又要改

SNSD Seohyun has likely joined Sublime Artist Agency for her new agency

Sublime Artist Agency is a home to Vivian Cha (Yuri's cousin) and former JYP trainee Riho Minami (also appeared on MIXNINE)

SAA is primarily a model focused company but also has artists

唔怪之得上次同vivian一齊

唔明 之前又話一人公司

姐係點

We knew Seohyun has been associated with Sublime for weeks (they released her interview pictures). It is an image management agency rather than talent management agency. Primarily for purposes of bare basics (events, styling, press, etc.). Seohyun said she did not sign an agency.

我都唔明

權呆生日粗卡

權Yuri生日粗卡

生日粗卡

黑珍珠生日粗卡

YURI生日粗卡

權yuri生日粗卡

黑珍珠生日快樂

非引戰 但係有冇人覺得yuri越睇越靚 yoona都靚 但係好似係keep住靚而冇靚左果種感覺
利申：兩個都靚

yuri係成熟,sexy多d 所以越大越靚
yoona係清澈,調皮小鹿

因為允兒咁多年都未肥過加上童顏,keep住同一模樣變化不大~~

我最愛既少時本命Yuri生日粗卡
真係越大越靚 女人味

生日快樂呀yuri

權Yuri 生日粗卡

yuri a~~~~~生日粗卡

yuri有時肥起上黎

我都已經唔講到明架啦

權呆生日快樂

cr.Yul_a

今次CB都脹左

有次行紅地毯脹到

想問下有買西卡演唱會飛既人收到退錢未？
我用visa比但成個月都無

我收到啦，佢個退款日期唔知點解係你買果個日期，所以你應該要查到好後先見到

我買果陣用visa俾
之後11月9號收返錢

真係簽左喎

但....– 데뷔 前 소녀시대 서현

模特经纪公司【sublimeartist agency】将徐珠贤（서주현)列入旗下艺人。
此公司是以合作形式负责代理近期徐珠贤行程相关事项，并未签定归属合约。在采访中小徐表示：“如果有需要会和不同的经纪公司和工作伙伴合作”

今天晚上(6日)韓國時間晚上7點，秀英與歌手DinDin將會參與ALLETS X SK-ll Pitera Station的LIVE !!

舞台劇賣Tiramisu

黑白聖誕concept

#TAEYEON Winter Album ‘This Christmas – Winter is Coming’
Title Track ‘#ThisChristmas’
❄Digital Release: 2017.12.12 6PM (KST)
❄Physical Release: 2017.12.13

#GirlsGeneration

期待

到底會唔會打歌

好期待 有抽既新歌，聖誕都冇咁寂寞

見到好似有8首

… 太妍此次專輯的主打歌〈This Christmas〉是一首融合了氣勢磅礡的管弦樂與太妍既細膩又具爆發力的演唱功力的正統抒情曲，歌詞部分則是充滿了殷殷期盼著過去無法忘懷的聖誕節特別回憶能夠再次回到身邊的心意

氣勢磅礡 i like it

聽聞歌名可以連埋一齊黎解，會有另一個意思

美女與......

好想允沇一齊合照

我都好想

SM竟然不跟genie續約了🤔以後專輯不會有genie試聽券了

終於有中字睇 hyo屋企好靚 而家先知佢咁中意camping

好似話一唔係活動期就成日去camping

好誇張 佢買埋後面架車裝d裝備

千萬LIKE果陣都已經有介紹過，佢阿爸都係鐘意去CAMPING

Taeyeon to release MV teaser on 11th 12AM KST. MV is about father and daughter, with the daughter riding away in her car and looking out to her father in the snow. It's about the daughter's feelings about becoming distant with her once close father as she grows up.

"The Magic of Christmas Time" is a pop ballad song that has english lyrics, and describes the silent atmosphere of Christmas night, like a winter animated movie.

The entire album has 8 tracks, and will be released the 12th 6pm KST and offline sales begin on the 13th.

陣間有teaser

又前成員
點解咁多人都覺得係退出左snsd

唔使鑽牛角尖
老老實實，fans 感情上覺得佢仲係成員之一
但係由唔續約果日開始，佢事實上係失去左少女時代成員呢個身份

係唔係前成員冇所謂，最緊要佢地係做緊自己想做既野

威到返泡菜

咪傻啦，佢地自己都講過自己唔同sm續約，但繼續係少時成員

玩開有條路

TAEYEON 태연 'This Christmas' MV Teaser

發生咩事 突然咁多

好似好sad咁首歌

This Christmas – Winter is Coming歌單
1. The Magic of Christmas Time
2. This Christmas
3. Let It Snow
4. Candy Cane
5. Christmas Without You
6. 쉿 (Shhhh) 噓
7. 겨울나무 (I’m All Ears) 冬日樹
8. This Christmas (Inst.)

sorry network問題以為up唔到

得2張小卡
好啦終於有一次草得齊小卡

好正好正好期待

Dear santa聽咗幾個聖誕 聽日就有多幾首新歌放入Christmas song list

又係成隻碟全部都聖誕歌

好懷念少女時代跳跳唱唱過聖誕

係~已經有5個成員中獎

有無sone打爭24號飛呀？
我應該多左張，劈價出

又可以做電腦wallpaper

我本命有無份

有

咩位？

1層B，但賣左了

23號要唔要？我朋友多左

好緊張好期待

TAEYEON 태연 'This Christmas' MV

飄雪幾幕靚到痴媽根

Elsa抽

現場聽個chorus實起哂雞皮 好想去concert

暫時最鐘意the magical christmas time
其他要再聽聽

個封面識郁好正

Apple Music 未上架 可以去邊聽埋其他track

我用開moov 已有齊全成碟

暫時覺得Christmas without you幾好聽

我中意 shhhh 同 i'm all ears

覺得shhhh 既live會好正

未賣既話 咩位同幾錢
tg sone805都得thanks

抽抽把聲真係好好聽

SHHHH 正到痴線....
完全中毒, 呢種曲風+泰妍把聲

太妍D英文發音好聽左好多

今晚開始loop到過年
首首都好喜歡

岩岩睇到 原來話9月個陣抽ig story已經哼過呢首

聽哂全碟 同其他相比覺得title曲失色咗少少

melon #1

this christmas升到一位啦

171213 Taeyeon #ThisChristmas Real Time Chart 12AM
#1 Melon
#1 Genie
#1 Bugs
#1 Olleh
#1 Soribada
#1 Naver
#2 Mnet

All Kill

有無link

已放??
可tg : LaiYU

MELON 破左頂

sm基本上零宣傳都有咁既成積，冇理由大隊六輯會差到咁誇張，我覺得肯定有d問題

睇mv睇到中間既感覺係：落車未

成隻碟都好高質

$M

好陰謀論 不過我同意

唔講公司 大陸個班都間接影響賽果

好鐘意Christmas without you

聽咗成日 除咗This Christmas之外 shhhh 同 Christmas without you都好鍾意
但係唔太中意let it snow 有幾個位個編曲好複雜唔識欣賞 但係好似係第二主打嚟？

我反而好let it snow，如果唔係因為要刷榜我成條list都係let it snow

想問下各位買package嘅sone打收到email未，上次收唔到要自己send email比$m,今次都驚收唔到

shhhh真係好正 覺得好岩live 好岩舞台上表演 好想睇

你login左smtowntravel之後上面依家有個personal notice，佢會係果到send俾你，不過應該聽日或者後日先會send

期待成隻碟既舞台版

let it snow第一次聽都麻麻 第二次又ok

好上海灘年代FEEL

上次persona 將成隻my voice演繹得好好
期待今次christmas live

睇完live應該會覺得d歌更加好聽左

睇抽抽演繹呢首歌既表情已值回票價

台灣101今日到抽了

好癲

d對白好肉麻呀

Thx sone打

小賢直播幫抽打歌

徐玄說明天會跟帕尼見面 如果帕尼想的話會開IG直播😎

[171214 徐玄 Instagram Live 重點節錄]
1.因為雙方都很忙，所以和Tiffany約好明天相見，若可以的話可能會開Instagram直播
2.正在慢慢的做著大家所不知道的事
3.今天也剛和太妍聯絡過了，太妍很用心的在準備著演唱會，很久沒跟太妍一起唱歌請大家期待，也請大家猜猜看會合作什麼歌曲

ff: fany媽媽到埋, 同抽爺,忙內bb一家人一齊唱dear santa

171214 SEOHYUN INSTAGRAM LIVE

[quote]171214 SEOHYUN INSTAGRAM LIVE

[img]
水晶

巴打同我有同感
抽爸 美英媽 珠賢Bb 好掛住佢哋

$m真係$m,好貴啊

陀螺

無線充電板，尿袋，好多實用野

有冇人22號會排md，高價收螢光棒，下午先到首爾

應該冇的現場買吧
場地話哂係大學

Ig食水好深

上面張圖咪話左比你知有得現場買lor

又開網購又開現場
仲會唔會有人捱負度去排

抽抽ig好鬼好笑

[ quote]抽抽ig好鬼好笑 [/quote]
超得意

網上買係經YES24~如果佢要實名先買得~你又覺得有無人去排

Sor9ry 冇諗到實名問題
聽日一心諗住上網買

實有人排，最起碼日本人一定會排先

真係好癲,咁樣一晚要洗幾多錢

$0
台北101既event黎，係睇你抽唔抽中，抽中就可以寫句你想寫既野

抽都抽到咁多句,多重影分身

多sone抽就易中啦

全台灣都是sone

勁！ 咁都抽中

各位如果有興趣買泰妍演唱會週邊既可以tg我
我個id係neutron2003

以上價錢係未計運費，同埋未必一定買到晒全部野，因為現場可能會有限購同賣晒，詳細情況可以tg度問

已tg 麻煩sone 打幫手
琴晚睇hksoshi貴到痴線，都唔知佢做代購係幫人買定賺錢

買週邊有需要可以搵我
岩岩上網買左一批
收運貴同少少水腳就得

價錢算係平，有野我唔想要但係佢又連埋卡黎賣，sm你係掂既

係咪全限購1

點解有PERSONA果本
Btw每件可以買3個

大勢zero

沇沇的嘴唇已經沒有感覺了

Tiseo

推一下~
星期一23:59截單

岩岩去信和 好多人買抽既碟

泰妍今次係咪唔會打歌呀

仲有一星期就係喇

雖然呢張好正...

呢張係tfu小卡，唔係碟入面嗰張卡黎

171217 태연 'This Christmas' 팬사인회 입장 4K 직캠 SNSD TAEYEON fansign event fancam by Spinel

好想同抽抽過聖誕 哪有錢

好想同帶住聖誕帽既抽過聖誕

Tg?

又多左張22號前排，有無人要

代fd平啲放，有意搵佢:

[단독] 소시 윤아·엑소 수호·차은우, MBC ˙가요대제전˙ MC 발탁 (출처 : OSEN)

少女時代成員潤娥、EXO SUHO、車銀優（音中主持人）將主持MBC《歌謠大祝祭》。

多數影視界相關人士透露潤娥、SUHO、車銀優將被選爲31日的MBC《歌謠大祭典》的MC。

#임윤아 #윤아 #YoonA

計埋今年好似連續第三年做MBC MC

今次得佢一個倒數

理想

現實

跟抽合唱既鍾鉉突然過身RIP

好突然
rip

4點42分報警，六點幾先發現，乜鬼野警察黎

好似話唔係自己屋企 係第2到 要時間搵

唉rip....

唉...好難得有實力既男偶像...真係諗唔到咩事咁睇唔開...希望佢RIP!

辛苦了

Rip
Lonely 同Breath 我都好中意

RIP

r.i.p.
好鐘意佢同抽首breath

日日都有聽

「太妍明天的Banila Co簽名會延期了。Banila Co的人正在電話聯絡簽名會中選人，也表示不知道確切會延到哪一天。」

唔知佢地會點，話哂由出道帶到宜家

Sm confirmed
一路好走

Rest in peace....
希望佢身邊嘅人可以盡快平復心情

希望太妍唔好咁傷人

希望太妍唔好咁傷心

抽係度LIKE緊D合照...

真心想講如果太妍演唱會延期／取消我都冇所謂，反正依家上到台都一定笑唔出

連班飯同路人都咁心情低落
佢地仲要係識咗咁耐 合作過咁多次既同僚 想像唔到佢要用點樣嘅心情去開呢個concert
希望sm可以比佢地休息一排先

BTS,李秀滿,Yoona,Yuri,BoA已經去左停屍間見鐘鉉最後一面

靈堂咋?

Lee Soo Man, BoA, Yoona, Yuri, BTS have all visited Jonghyun's funeral hall so far.

EXO has also visited Jonghyun's funeral hall.

NCT has visited Jonghyun's funeral hall.

孝淵,徐玄,RV,太妍亦到左靈堂

消息指Yoona喊得好犀利

SMTOWN加油
其他fandom會做你地後盾

來源：隔離Post

小賢YOONA未入去都已經想喊咁濟

抽好似凌晨已經趕左去醫院
返左去一陣依家又係靈堂

我都見到

允岩岩先係靈堂走 隻眼喊到腫曬

我都見到 睇片見秀英夜晚都去左
好似唔見抽有出過黎 佢好似守左好耐

雖然冇追少時韓野好耐
但二代團真係陪左我接近十年

SUNNY秀英都去哂，可以到既都到左了

sica....

抽更新左ig

求翻譯

其實有時都會憺心taetae有冇抑鬱
比起以前真係笑少左好多

見抽抽話內疚就好想喊

最後嗰句應該係"I will not be lonely."

最後個句有啲難詮釋.......

TWITTER嘈左好耐，但應該係"make sure you don't get lonely"

但又因為呢句引起好多人擔心

睇完抽抽ig擔心到訓唔著碌入黎留個名

hi 榴芒絲

唔敢訓

無事嘅 應該我地諗多咗啫 太妍你都要振作啊

諗落呢句又真係幾得人驚...
可能翻譯上有d出入...掛...

Hi

重點係佢後幾日開solo con....
好似鍾鉉咁.....

sunny

真係touch wood

唔好亂諗

我都唔想咁講
但係事實上經過鍾鉉之後我覺得
一個絕望既人係唔會因為一個係ig收到一個素未謀面既人comment而感到安慰
甚至佢見埋fans都冇用 因為佢覺得fans唔係識最真實既佢
所以我覺得作為飯其實好無能為力
完全冇辦法進入佢地既世界去挽留
只係希望少時其他人呢段時間可以多啲互相扶持 陪下泰妍...

唔好亂講嘢啦

Yuannita_ss‏
@YuannitaSS
Follow Follow @YuannitaSS
More
I am at Taeyeon's dad shop.
Her dad said she is having a really really hard time right now. Things have been hard with SNSD, car crash and JH tragedy happened.
Taeyeon's mom is with her at Seoul now.
It is hard for him too.
Let's all pray for her. I'm trying not to cry here

Yuannita_ss‏
@YuannitaSS
32m32 minutes ago
More
I told her dad that all her fans are worried about Taeyeon.
He said it is hard but it will be alright. They spoke on the phone this morning before she went to the hospital.

好彩有媽媽陪

今年佢真係遇上好多不幸事件

竟然...

應該係講緊續約件事

聽唔落隻新碟了

變8人好似符合啲？

我唔敢講話自己明白佢果種痛苦...只係好傷感咁諗自己果境況同佢都好接近...
明明辛勤工作但得唔到應有結果...每每過完一關又突然好運滯令之前既辛勞白費晒...日日無希望咁過只係為左屋企人...愛情根本係諗都唔敢諗既嘢嚟...每日都好辛苦但無人會明白你就亦無人可以傾訴...
是的...好像我地呢啲人每日都好想瞓一覺之後,唔洗再面對其他人,同面對自己失敗既人生!

最後想講句鐘鉉巴打...辛苦晒! R.I.P

其實年頭都唔算既...演唱會好成功,好開心...好可惜年尾接二連三發生不快既事...

希望佢地可以振作，放下傷痛

連DQ都係扶住出來

希望佢地可以頂住，振作呀

사랑해 널 이 느낌 이대로 그려왔던 헤매임의 끝

我愛你 就憑著這一股直覺 來到夢想與掙扎的盡頭

이 세상 속에서 반복되는 슬픔 이젠 안녕

現實世界裡 不停重複的 悲傷 跟它說再見吧

수많은 알 수 없는 길속에 희미한 빛을 난 쫓아가

在無法預知的十字路口 我追逐著微小的希望

언제까지라도 함께 하는 거야 다시 만난 나의 세계

不管何時 我們要在一起 重逢在閃亮新世界
-----------------------------------------------------------------

記得當初係因為呢首歌中意佢地
係因為除左好聽之外
仲令人聽完覺得好有希望
悲傷總會過去的
就算光線幾渺茫
都要一齊走過去
我相信抽抽一定會明白的
絕對唔會咁易放棄
大家要相信佢地
願逝者安息.

睇到佢地喊得好勁 好心痛

Sorry我收返張圖

真係好心痛

從來未見過咁喊法

出殯圖自己睇完就真係唔會share 出黎
ig 有d 仆街仲tag 埋泰妍 帕尼 佢地。。。 痴線

Changhwan "John" Yoo‏
@oniontaker

Taeyeon's concert is not cancelled.

Everyone attending, you have a very important role to play at this critical time.

Please do SONE proud and show Taeyeon how much we love her.

咁既狀態仲繼續...

你叫佢仲點唱到落去呀

sm搵少幾日錢會死咩...

好心痛

我都擔心佢地...但調轉睇 當俾抽一個機會寄情工作
始終Life goes on...

好擔心...
都唔知佢係台上頂唔頂得住...

未訓醒

係呀,life goes on,但都唔係今日喊到咁送完殯,聽日就要強顏歡笑開演唱會呀?做既冇心情做,睇既都唔想睇到抽抽咁樣啦,sm係咪on9架

我諗sm都未去到咁痴線嘅...
應該有同抽商量過
同埋時間咁急可能真係取消唔到
好似東方神起日con咁 都要照去

有咩理由要佢即刻開concert
SM

我諗sm都有同泰妍商量過既
但我覺得起碼聽日果場cut左佢
今日送完殯咋...

希望SM會心理輔導/支援下佢地 見到咁真係心up

Stella ♡‏
@SonexStella
Retweeted 버뮤다빠
Seohyun will guest at Taeyeon's concert on the 23rd and 24th. Let's show overwhelming love to the girls during their time of grief.

It seems Taeyeon's 3 days concert would not be cancelled or postponed. Some fans asked Taeyeon's dad about this and seem like Taeyeon wanted to do it to keep promise.
Therefore,to SONE who are going to concerts
I hope you guys will enjoy the show & help Taeyeon to enjoy as well

其實到時係concert嘅時候 唱 U R 呢d歌真係喊死！！

我記得兩年前抽試過演唱會中途唔知發生咩事喊左

好似係因為唱歌把聲有少少失誤
覺得自己帶唔到最好既野比觀眾

抽抽應該唔想fans失望 特別係啲特登飛去睇嘅 但係真係fans嘅又點會忍心睇你頂硬上

新站？

171221 秀英 - Instagram留言1則

從小小的地下練習室 隔壁間傳來的嗓音
到成為了填滿偌大公演場地的巨大迴聲
好讓人滿足 你真是辛苦了

向著坐在我對面的你
眼神特別停了好久的那一天
我怕變成那種裝成好大人的前輩
所以就這樣裝酷與你錯過了的那一天
那時候...要對你說的話

我總是讚嘆著你
又是羨慕又是慚愧
我們都非常珍惜你
非常的惋惜
但又能多說些什麼呢
辛苦了 真的真的辛苦你了

taeyeon_ss: 好好睡吧我們鐘鉉啊。今天也辛苦了💚
說要在我們兩個人都好看的時候來拍照，化完妝才拍的照片。
我們都穿了粉紅色，唱Lonely的那天💕」

171222 - Just before the start of Taeyeon's concert.

"I will sing until my voice can be heard wherever Jonghyun may be. I would be grateful if we could cheer for him together.
ㅡTaeyeon"

I [hope] that you will all remember Jonghyun and his music,
and remember Jonghyun
and so that Jonghyun will not be lonely...

I will sing until my voice can be heard wherever Jonghyun may be.
I would be grateful if we could cheer for him together.

ㅡTaeyeon

加油

愈笑得燦爛愈令人擔心

相信佢應該識點樣面對嘅
點都好過係con度喊

原來尋日都仲rehersal緊....顛架

Taeyeon said she frankly worried a lot during rehearsals because her mind is jumbled but she wanted this performance to give people strength and be healing.

有時寧願佢地自私啲，勉強上台仲辛苦

Taeyeon: This is also the last year of my 20s. (Fan shouted that it’s only the beginning.) This is only the beginning? Ah, thank you for saying such comforting words.

171222 第一段talk
我一直很期待這場演唱會，首先因為是能夠和各位見面的場合，所以希望盡快見到大家，能跟大家聊天，也能展現我所準備的歌曲，然後..也想接受安慰，也想用我的歌聲安慰大家，所以一直等待著、希望演唱會趕快開始。

今天的演唱會是有主題的哦，孤單的人們一起創造的不孤單的演唱會，大家都有自己愛的人，對吧？沒有嗎？不可能沒有的，有家人、親愛的朋友、愛人、寵物等等，我們周邊的人..（飯：太妍！！）嗯？我？（笑）我好像真的是個幸福的人阿

我們偶爾似乎會忘記這份愛，因為太親近而覺得理所當然，希望透過這段時間重新想起身邊的人、甚至是旁邊初次見面的人，對於身邊有誰陪伴著自己而感恩、珍惜，並且知道自己不孤單，希望是能讓大家感受到溫暖並有意義的一段時間

加油呀！泰妍，可惜不能响現在打氣

個背影
希望佢可以慢慢重新振作啦

泰妍真係一個好叻既女仔 加油呀

998

1000